一人一樣你係外國食完就唔想係香港食嘅野

法國 - 生蠔，青口 (係法國食完青口我就完全知道香港果D係幾撚垃圾)
英國 - Fish & Chips
日本 - 章魚燒，海膽，牛舌
澳洲 - 龍蝦
新加坡 - 胡椒蟹，辣椒蟹，肉骨茶

諗唔到

好威呀去過法國呀

洋腸

欣宜

未去過外國

大新聞！！！懷才不遇廢柴耶撚好撚識食

女

英國Fish and Chips其實好多都係鳩整，不過好食嘅就真係好食，愛爾蘭都正
日本除左一d中式港式野，全部好過香港

港女

嘅唔該離開

意粉

自由空氣

海膽
章魚小丸子
Waffle

日本:拖羅

樓主想開多啲post洗走之前比人起底個自爆post

我係同D惡意撚講：你有你binc，我繼續我嘅開post生活
我睇你幾時bin撚到厭

爆就已經爆左，已經冇得洗，橫掂個ig又冇任何古靈精怪野，咪任佢地玩

海南雞飯

爛口耶人EQ好高

豬手

又幾睇得開喎

睇唔睇開我已經冇辦法
連生又唔會理嘅